病緊 半夜醒咗照鏡嚇親自己

個樣變左 好恐怖
死白
個樣好浮腫
隻眼細左好多 細到好似粒豆豉
少少感冒姐 係咪食藥所以咁
定係我俾野搞 係上身定點

唔起香港 所以而家先半夜 我繼續訓

最真實的你

望自己隻眼 好似入面有隻野咁

尋晚你阿媽抹乾淨塊鏡姐

中左面目全非腳

非也 自己住緊